冷靜期一個月

係咪完全唔搵佢好？
一個月之後會點呢？
dr strange嚟幫我睇下得唔得

散

我真係唔搵你架啦
等你搵我

一個月後 分硬 冷靜期只係唔想你一下絕望

冷靜期=考慮緊同你分手
佢一係自己用一個月黎習慣一個人
一係用呢一個月同第二個人確定關係
一個月過後即飛

散 唔好諗

冷靜期即係散硬

散硬 我就是成功例子
就算畀你好得返 呢段感情都已經出現咗裂縫 到最後都係難免分手

hi 巴打 想同你講幾句 留tg?

好呀